較小的凱爾特人由劍、馬蹄鐵甚至金屬桶箍製成。 有幾個世紀曆史的工具揭示了奇卡沙人是如何擊退征服者的 
 然後，他們將這些數據與亞洲和歐洲馬蹄蝠的棲息地進行了疊加。 下一個冠狀病毒會在哪裡傳染給人類? 新的研究提供了線索。 Benji Jones 2021年5月31日|Vox 
 通過結合馬蹄蝠棲息地、土地使用變化、人口密度和其他已知會增加溢出風險的因素的數據，研究人員繪製了一幅亞洲和歐洲風險最高的“熱點”地圖。 下一個冠狀病毒會在哪裡傳染給人類? 新的研究提供了線索。 Benji Jones 2021年5月31日|Vox 
 首先，他們發現類似sars的病毒在馬蹄蝠身上找到了它們的自然家園。 沒有人能找到讓人們感染新冠病毒的動物安東尼奧·里加拉多2021年3月26日《麻省理工科技評論 
 在西雞骨湖(一個馬蹄形的內陸湖)的水邊露營時，我聽到了水花飛濺的聲音。 皇家島國家公園非常狂野Emily Pennington 2021年3月10日|Outside Online 
 會後在西46街派拉蒙酒店的鑽石馬蹄夜總會舉行了一場派對。 2014年4月23日，湯姆·賽克斯，每日野獸 
 舞者們分散在一個大舞臺上，這個舞臺將修復、重新裝點的搖擺時代晚餐俱樂部“鑽石馬蹄”(The Diamond Horseshoe)一分為二。 互動劇“夜之女王”在修復鑽石馬蹄俱樂部開放|Brian Spitulnik | 2013年12月31日|DAILY BEAST 
 他留著亂蓬蓬的鬍子，曾經颳得乾乾淨淨的腦袋，現在被馬蹄形的灰白頭髮圈了起來。 2011年12月30日，賽義夫·伊斯蘭在第一次接受採訪時表示，他沒有被允許接觸律師 
 籃球、桌上足球、地滾球——甚至還有一個馬蹄形坑。 遠離公眾視線的假期Sam Bungey | 2009年8月22日|DAILY BEAST 
 四周的地面三面陡峭，形成一個不規則的馬蹄形丘，向西開放。 離奇的故事|各種 
 這條小路越上越高，在長長的馬蹄形曲線中來回扭曲。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 它是用石頭砌成的拱頂，末端沒有任何肋骨的普通馬蹄形拱門(見插圖)值得注意。 《貝爾的大教堂:羅姆西修道院簡記》|托馬斯·珀金斯 
 我的叔叔約翰是馬蹄鐵戰役中第三個爬上城牆的人。 牧師布朗洛的肖像和傳記，田納西愛國者|威廉甘納威布朗洛 
 他圍著一條色彩豔麗的圍巾，戴著一個馬蹄形的大別針，上面鑲嵌著仿寶石。 宿敵們漂浮在魯埃爾·佩裡·史密斯